Emma zat zo lang ze kon bij haar om haar bij te wonen in mevrouw Goddard onvermijdelijke afwezigheid, en verheugt haar door te vertegenwoordigen hoeveel Mr. Elton zou depressief zijn als hij haar toestand kende; en verliet haar uiteindelijk redelijk comfortabel, in de zoete afhankelijkheid van het feit dat hij de meeste heeft troosteloos bezoek, en van alles missen ze haar heel erg.
